tvb做乜春？下星期一10:30《咁大件事點解冇人講》 應該唔關游生事？

8:30PM
失憶24小時#21[粵][PG]
9:30PM
大步走#6[粵]
10:30PM
咁大件事點解冇人講[粵] ？？

講打疫苗

修哥表示
tvb都要聽我講

個名好廢老扮潮feel

人講你又講

你講就柒啦！